正式宣布，連登成為私了集中地

衰撚過隔離登

仲有小學雞 口德撚

咁搞法連登

成班垃圾